昨日本土 今日飯民 未來保皇

😂😂😂